肌斷食 係最好既醫暗瘡方法 不服來辯

肌斷食=早晚清水洗臉=斷所有護膚品洗臉奶暗瘡膚

幾個月前開始爆瘡 終極爛臉 用左好多 所謂既 好work既護膚品 完全無用 keep住爆 keep住發大 啲印又唔腿

我先諗番起 青春期個陣又係咁
爆瘡 - 開始用洗臉奶暗瘡膏 - 愈爆愈勁
- 放暑假 絕望 放棄 唔再理佢 - 一個暑假清晒

所以我早排就斷晒所有野 淨用清水洗臉

幾日已經見效 星期一 一番工 同事問我用左咩藥膚啲暗瘡腿得咁快

暫時介左個半星期 啲印腿得好快 幾粒大瘡都平伏左

好油咁點算

我都係油性
朝早用洗臉奶既話 就算落埋保濕都好 晏就都出晒油

但用清水就無依個煩惱

之前唔係話有個連登tg肌斷食群話無一個成功咩

就我個人黎講好work

無人理:

人人唔同，我用護膚品係work

邊隻？

唔係有爆發期咩

之前試過 都係fail

我有一年都係咁生粒粒 因為果年屎忽痕走去日日用洗面奶 後尾決定唔理佢就咁用清水洗 咁就好返了
係依家返工要搽下bb cream果啲先有用返洗面奶

利申：絲

但唔用野洗面，會超級多黑頭，清水係去唔到，咁點搞

冇化妝就得

試過 完全唔work

試過，本身平膚唔算好差，成塊面都淨係兩三粒

一唔用洗臉奶洗第二日爆到痴肺

我目前最work係Kiehls ultra facial cleanser/ rare earth daily deep pore cleanser，加肌研濃極潤

再配合食multivitamins （主要係食裡面嘅鋅）

對你有用唔代表對我有用

幾年前開始肌斷食
So far 好work
冇暗瘡亦唔會特別乾
見捱夜皮膚殘/嚟m就會敷下mask
不過我認為要睇膚質
同埋如果用咗好耐護膚品
個適應期會好長
可以試下用天然野慢慢過渡

我本身係生左暗瘡好多年嘅人 以前幾嚴重 試過睇過兩次醫生 食抗生素抑制下 之後都好番 然後冇再食藥 最近開始左四個月肌斷食 開頭超唔慣 覺得洗完面好似冇洗咁 但之後慢慢習慣 乜都搽 乜都唔用係面 油脂分泌真係會平衡 雖然暗瘡都仲會有幾粒同有印 但係唔會乾 以前會乾到甩皮 一定要搽保濕 但依家油脂自己平衡 用清水洗面真係夠哂 我都想睇下自己可以keep到幾耐 暫時感良都良好